返工返到好唔開心

啲野難
啲同事講野又快
收工係巴士流左兩滴眼淚
覺得自己好無用

要堅強！

同路人 共勉

我都係 唯有自己做筆記寫低唔識嘅野 新仔應該個個都係咁 唔洗灰

唔識咪問多啲 但儲埋先好一次過問

自己個心一定要練到好似鐵一般
因為呢個社會係咁
冇人同情你
因為佢地同情即係自己多樣嘢煩

同感

好唔開心，我比上司出盡力鬧

可能你呢種人係需要試吓埋堆

I know that feel bro
我supervisor每次都比啲我未掂過嘅嘢俾我做、其實我都好想學所以攞本簿仔抄低晒佢講嘅嘢、但係成日都係有甩漏

屌就唔會屌嘅、不過次次都俾佢執兩句、每次聽完個心都好唔舒服、我做咗兩個禮拜但呢個幾日忽然少左好多工作量、好驚佢無啦啦炒我

我有
我都係想搵份三四萬
準時放工
無咩壓力嘅工
點解咁難

你會唔會諗多左 我宜家做緊份30 做到爬左係度日日ot no ez money so sad

翻工=唔開心

幾年幾搵3 4 萬

五年經
三萬

大家都經歷過呢個階段 唔使灰心
慢慢學，好快就會上手架啦

同路 頂住先
再揾

我就係咁比人炒咗⋯

Money is King

每當我唔想返工，我就會同自己講：「只要我不惜一切 roll 大副身家，我就可以同樓上嗰位仆街交換角色」

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

我明
為份糧都要捱落去

如果覺得自己有本事唔番工都搵到錢 係咪應該辭職試試下

今日個客講英文講得太快
我聽唔切
講咗句唔好意思
可唔可以重覆多次
俾佢屌
我想喊
我活係香港
細個無錢
入唔到英中
我窮
補唔到習
人地細細個就係外國讀書
我問我自己
點解語文咁廢
點解理解能力咁差
今日有想死的念頭

果陣搵到份工
日日都無野做
返十點
玩電話
自己上網學野
十二點食飯
兩點返來
瞓到三點
繼續上網學野
或者搵下娛樂
睇下片
五點九放工
人工低
二萬唔到
但非常快樂
無人搵你
你又唔洗搵人
好快樂
唔會驚返工
邊似宜家
諗起返工會驚
如果人工有多一倍
我真係願意做足三十年